如果香港得出黎個200萬零1人，我相信個社會會發展得更好

其餘既人我唔知佢地存在既意義係邊到